屌你老母個個post都澳門澳門

澳撚夠未
隔離島關我地撚事咩
人地派錢有你份？
呢個香港連登黎架
咁鍾意澳上澳門論壇啦

正皮係比第三句